家人不思進取回曬塘點搞

本身我父母就係靠自己打拼唔係大家族來
咁佢地以前係大陸經濟初初發展個時就番去炒樓
多年來投資炒賣
最後宜家成果就係香港2個單位
大陸2個半(半間親戚夾份)，都係一線城市既普通樓啦
同有一筆人仔，唔多可能百零萬
咁呢幾年佢地開始過退休生活
大陸既物業2間租客無租後就丟空無再打理
1間話得閒自己上去渡假用
舊人仔就咁做定期
得閒就去旅行不理世事咁

咁我就話不如我來打理啦
同埋試下放一間半間出去筆錢番來做首期又好買劏房什至車位都好啦
同埋舊錢做定期不如買收息股
點知佢地又話d錢拎唔到番來無謂搞咁多
離曬地咁

又唔俾我去打理又唔聽人講
我宜家就日日做份頹工無發圍
家人就回曬塘咁咩都唔想搞浪費曬d資產
搞到有機會上流都唔要
真係唔明佢地諗咩
大家呢種情況會點勸佢地
真心想脫離奴隸階層有下自己事業都好呀

你老豆老母有錢 關你個死廢青乜野事

諗住幫佢地善用資產姐

你老豆老母啲錢關你撚事呀？

佢地死左你咪有錢啦囉

關你撚事咩

好仔不論爺田地， 好女不論嫁妝衣

咪又係想用屋企人錢

利申 好撚葡萄

孝順下父母
日日食3高1低

無你咁仆街

人地保守理財又唔得 你估你賺硬既咩少年投資神

係香港買磚頭邊有蝕架

樓豬(杜汶澤阿樹)：你哋老咗我養你哋，你哋好慘嫁！

李嘉乘都好撚有錢呀 叫佢借幾十球俾你善用資產呀
顧掂你自己啲資產先啦
等陣你老豆老母捐曬啲錢俾人你就仆街冚家產呀

佢地成世人應該未捐過一蚊 呢樣你定都得

Lm

炒就炒啦,投你老母資咩

反省下 寧願蝕都唔比你打理

你父母d棺材本關你鬼事
到時佢地百年歸老變左鬼就真係關你事啦

有得睇無得洗
好彩我屋企個d係有租出去，有得洗

仲以為移民回流，原來吼住人d錢

正廢柴
襯後生係好應該靠自己努力

唔怪得咁多人唔生仔

事實係樓主有個有眼光有米既家人 ，但樓主就普通人一個 ，所以就想拎家人d財產做投資+收租，但係樓主d家人唔幫佢 ，就話人不思進取

老母老豆不思進取都整到4層樓返黎
你呢樓豬

我宜家就日日做份頹工無發圍

廢就廢啦

你老豆老母識諗過你啦

呢啲唔係叫上咗岸咩
老老實實啲野佢哋嘅，鍾意點處理都冇問題
你想發圍咪靠自己
失敗咗至少餓你唔死先

明顯唔想你靠父幹

d 樓係佢地唔係你既 咁撚想管理就自己搵錢買啦

D錢又唔係你搵返黎 你有咩資格管先
加上又冇落你名的話
就算你老豆老母倒晒d錢落海 都唔關你事啦

點搵到咁多呀癡線
同埋中資宜家搶2塊地姐
有無人諗過如果佢地個價變左常態
香港樓價會點

我覺得一家人
我都唔係無付出
出來做野都有幫手供
只係想成個家庭一齊進步姐

咪傻啦
怕比你個傻仔敗哂
要你父母講出口咩

不如講下你自己衣家投資賺左幾多錢先

出左黎幾耐做野

夠洗有餘 退休關你撚事

祝家父家母長命百歲

無賺幾多
穩健為主，為求失業都有份收入

港
載通
中銀香港
貿易通
港燈
大快活

台股有買少少
鴻海，中華電信同7仔

樓主又係柒既

你老豆老母見你冇出色重諗住靠你咩

有幾柒呀

你果份就要穩健 你老母果份就要進取

呢個真
唔好逼兩老講真說話啦

你兩老打拼左咁耐
有幾個單位想享下自由生活都唔得

都係諗住買下呢d高息內需股姐
點會亂咁投
又唔係倫敦金

想靠父幹

唔比你搞就不思進取 啲錢你老豆老母搵架

其實我覺得如果兩老白手興家到搞到4層樓返黎
點會係不思進取
反而係覺得賺夠就收手
唔想俾你打理真係驚你搞出禍
佢地後生既時候上進完
依家只係想求安穩

唔流落你手就話不思進取
想抽下酒水咋掛？

依啲仔真係生黎都冇用
成日等住屋企人生啲錢

睇樓豬d舊po就知佢恨不得屋企人快d死

事實係我從來無諗過呢樣野咯
邊有人想屋企人死

好恐怖
成日謀住啲家產，難怪兩老唔俾佢打理
一陣搶曬再踢自己去老人院仲得了嘅

你屋企人想你進步姐

你係咪睇個個我的生涯規劃睇到上腦呀巴打

有D野唔洗講到咁白既，少年股神有本事咪自己炒層樓返黎「管理」lo

我無炒過股亦都無講要炒
自己全部買正股

咁樓主呢世人有冇受到父幹因惠先
如果冇都幾慘

打理
你老豆老母醒啊，知你個仆街仔𥄫實佢地筆錢，用黎旅遊都唔益你

上面d人係咁串你踩你，我覺得冇意思，佢地都係半斤八兩。真心話同樓主講，一中型企業慢慢打拼冒住風險，有膽識，進步成大型既上市公司，佢地下一步要做既，已經唔再係瘋狂冒險，只會穩打穩紮，等業務穩步上揚。意思唔係你爸媽又係上市公司，而係我諗你出得黎做野，你爸媽都有返咁上下年紀，站係佢地2老立場同感受黎講，好似你所講，佢地已經捱左好多年，唔知佢地有冇咩長期病患，但佢地身體同精力都已經不復當年，開始走下坡。佢地接下來既餘生唔係想炒樓、定點樣等自己筆資產發大，而家想把握呢段時間，追返少少佢地當年打拼冇時間做既樣，旅行，享受。佢地勞碌半世，當然有本錢，有資格去做呢d野。然而樓豬，我唔會同上面班人一樣同你講，等老豆老母死，你冇撚用。我知你都係想進取，想賺錢，相信你呢個年紀都係正值事業，思想既打拼期。咁何不防體察完爸媽既感受心情之後，好好地規劃下自己之後點行，如果你心思開始變慎密，懂得站在人們立場想，面前的路都好快會有所改變。（sor for 1999）
btw唔好用不思進取講老豆老母，先唔好講佢地有幾多錢，養到你咁大都算係咁

想同我傾偈就叫我留低telegram 啦

所有資產都係你老豆老母辛苦賺翻黎，而家提供翻現金流比你老豆老母嘆下世界，點解要比你乳臭未乾既細路去所謂打理
留比你係人情，用鳩曬係道理

樓主d語氣十足十電視個d on9敗家仔
以為自己好撚有搵錢頭腦實質係垃圾個隻

原來買正股就唔係炒股，真係增廣見聞

樓主正廢柴
你啲家人搵到咁多錢 有眼光有實力啦
自己份工都撈唔掂仲話幫佢地
謀家產就謀家產啦
冇本事 學人做老闆
輸清老豆老母啲棺材本你負責啊

笑撚死

本身我父母就係靠自己打拼唔係大家族來
學你父母靠自己啦
走去搞自己老豆老母
你自己搵到 管理自己個份算啦垃圾

咁大個人 易地而處都要人教
要老豆老母一把年紀搏老命進取
認真孝順

d錢拎唔到番來

如果我係你老豆
肯撚定自己洗哂捐哂都唔撚益你個衰仔

以為自己好撚醒 唔比錢你就瓜瓜嘈